連登網民應否重返高登

第七屆奇趣盃
8 May at 20:30 ·
初賽第三回合嘅賽事嘅資料經已誕生😆
詳情如下📍
地點:寶血會上智英文書院🏫
日期:5月13日

房間：304
辯題:
甲：連登網民應重返高登
乙：連登網民不應重返高登
甲方：F3中華基督教會銘賢書院
乙方：F2聖羅撒書院

以上為第三回合各賽事詳情🙇🏻‍♀歡迎各界人士前來觀賽🙇🏻‍♀

未上過高登
何來重返🤣

不應 不要拖低高登質素

我。。。得

D細蚊仔都無上過高登
點打呀

頭寒，吾打了

啲細蚊仔辯論係亂咁嚟
唔跟事實架啦

之前辯論雲加對阿仙奴功大於過 定係過大於功
竟然判隊反雲狗贏

反雲黨 痛陳利害 是其是非其非 質素較高 唔似迷雲要強詞奪理

廢壇不了

女仔多個隊贏啦

反雲狗

細蚊仔冇高登acc

吾你老母咩5p仔

收嗲啦牙路

出黎隻揪？我地深圳人唔會輸

肩哥 估唔到係呢到都見到你